今日剷咗頭做緊寸頭妹 你問我答

哦係咩

係啊

做咩咁夜都唔訓

圖？

要打機

打咩機啊

龍緯汶

我都唔係男

點解鏟青

鬼剃頭 禿到一忽忽

戴假髮睇下

噢，加油。。試吓假髮，戴帽之類

買咗但個假髮好柒

連登有愛

女禿頭

仲講！

加油 醫生點講？

免疫系統失靈打返自己毛囊

仲橙過男幾靚都冇用

捱過佢 過程嚟 放鬆心情
當係一個小經歷 加油

依家成個回魂夜既莫文蔚咁

有冇得醫？